# Module Danh sách ứng dụng.
##### Đánh dấu Loại để dùng cho nhiều page.
##### Tên giai đoạn, tiêu đề, mô tả ngắn, nội dung, link, hình ảnh.

Đang tối ưu để clone module này ...
- Tên $containerName = tên Module viết thường = prefix của permission
1. Copy module folder
2. Thêm bảng theo model
3. Find All để đổi tên module, tên TV,... sang tên mới
4. Đổi tên tất cả các filename
5. Thêm + Sửa lại permission
6. ...
